{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159251?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이스크림키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "INFINITEプールを備えた加平キッズプールビラです。 入室は15:00で、退室は11:00です。 スーパーピックアップが可能で、ピックアップ地点は加平ターミナル前のチョウンマートです。 買い物を一定金額以上で見るとペンションまでピックアップします。 バーベキューグリルは20,000ウォンに利用でき、人数制限はありません。 ただし、外部の火器は使用できず、当日現地にてお支払いいただくことになります。 幼児の基準は1人当たり30,000ウォンで、12ヶ月以上からお金を払わなければならず、最大人数の超過はできません。 12ヶ月未満の乳幼児は無料です。 ただし、乳幼児が2人以上の場合は、事前にご連絡ください。 客室は個別プールを備えており、ぬるま湯を使う場合は50,000ウォンを払わなければなりません。 室内温水プールを利用しない場合は、必ず連絡していただく必要があり、連絡がなければ温水が用意されることを知らせるために使用料をいただきます。 コインカラオケは入室から22時まで利用可能で、1曲当たり500ウォンです。 現地で紙幣でお支払いいただく必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 他の施設では駐車場が無料で提供され、屋外プールは6月初めから10月初めまで運営されます。 水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。利用時間は入室後から日没前までです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップ地点はどこですか？",
            "answer": "ピックアップ地点は加平ターミナル前のチョウンマートです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは20,000ウォンに利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準は1人当たり30,000ウォンです。12ヶ月以上からお金を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "12ヶ月未満の乳幼児は無料です。ただし、乳幼児が2人以上の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室は個別プールを備えており、ぬるま湯を使う場合は50,000ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "コインカラオケは1曲当たり500ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、他の施設では駐車場が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは6月初めから10月初めまで運営されます。水着やラッシュガードを着てご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 394
    }
}